成日發脾氣會導致胸細！發嬲1個鐘＝熬夜6個鐘！

身邊有沒有經常發脾氣的女仔又或者經常惹你生氣的男朋友？美國一個研究就話你知，成日發脾氣是會影響乳腺發育，有機會會胸變小！除了會影響胸部發育外，很多身體機能也會因為你心境變差而受到影響，所以生氣真的是一件很傷身的事情，沒有什麼事情就不要發脾氣啦，忍一忍海闊天空嘛，男朋友們識做啦！

美國研究：成日發脾氣會導致胸細！
很多研究都指出心理是會影響身體狀況，尤其是生氣的話，身體機能會受到影響，例如會比平時容易生暗瘡、腸胃變差等等，但原來經常發嬲是會影響乳腺發育，胸部會一起受罪！

美國亞特蘭大疾病控制中心研究發現，原來好多疾病都同情緒有密切性的關係，特別是生氣的話，有機會併發乳腺不正常增生，容易造成胸悶的情況，嚴重的話還會影響胸部的發育，對女生來說是大忌阿！

另外研究中也發現成日發嬲還會引致頭痛頭暈、暴飲暴食、面色偏青或暗紅的狀況出現，如果不想面色變差又周身不舒服，又要保持心平氣和，少點怒氣啦！

也有研究指出，生氣1個鐘對身體的危害相當於熬夜6小時！生氣真的是那自己身體來開玩笑，又要激氣又要搞壞身體，男朋友們記得激少點女友啦！

港女都仲喺繼續閪面

好似幾合理

心胸狹窄原來係真

終於搵到港女iPad 原因

俾你快左步

原來有奶便善良係堅

善良格=大波

心 胸 廣闊

唔怪得老板娘平到凹
每一秒都屌緊人

海納百川，有容奶大

豉油？

中文果然博大精深

屌，未睇最後果句比左正評，自己發嬲又關人事

都冇激嬲佢，佢就發我脾氣，問佢咩事又話冇野，唔該唔好要人估估下啦，有咩拎出黎傾得唔得

肥婆點計先？

有冇英文source

我冇嬲呀😊
你去玩啦😊

香港可以提供好多evidence

閪得面多 所以冇波

樓上班人咁好文采